[PS4]Fifa17 Pro club球隊招人

暫時D2
歡迎奇人異士加盟
本球隊氣氛良好 要求幽默 性格豁達 易溝通
所以唔適合串串貢/心智未成熟嘅人
每晚9點45至10點零準時開波
只要全職
而家缺 中堅 左右閘 防中

注:
新手有心想學的話亦可以
最緊要心態夠好

想入就留psn OR search telegram : vanyevan

tg msg sent